味精拉麵（強國） 集中討論區

返到兩蚊，入市時機又到

咁多野炒點解要炒味精

呢隻股票只要一掂保力加底同rsi 30 就會上彈，呢幾個月己經賺左三轉，每轉都好和味

上望2.3，in 味精 we trust

In 味精 we trust 2.15走左1/3

又可以等下轉再玩過

唔敢玩第二轉